邊條撚樣每次開po都負皮我

係唔係你啊撚樣

你咁樣做係唔會令到我驚

係我

反擊！！！

咪撚開膠post玩啦 推返正經post

咁你唔開不推文回覆

連登依家剩係可以開時事po?

唔係呀 我話佢 唔係話你

我

癲狗